Mechanical Engineering (poly vs speed)

幫朋友問

因為poly讀4年，扣transfer credit應該三年幾
但speed讀兩年

請問兩度個認受性同出路會唔會差得太大

其實肯定知係poly好。。想聽下大家分享

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

Ching....你既問題同我一樣，我都想問問

交換tg 交流下，都係今日收到電話？

Poly

介唔介意講下gpa幾多，到依家都冇offer

幾個先會有offer?

3.7x,佢幾時會比offer?

每逢星期四會更新一次，今日幾點收到電話

6:30，你又收到？

幫手推post

Speed = 垃圾

God

諗唔到原因有正牌大學唔讀走去讀speed

HKIE?

岩！正牌大學重要！

記住升學原則：寧願洗多d時間 都要讀好d既major/u

貪果一年半年 讀個19水泡/野雞
第時想補番個差距月既時間就唔止一年半年

所以從來retake好過袋住先
Year1entry靚科好過senior entry7科

讀工程最重要係有學會照住
如果個degree唔係HKIE IMechE accredited
不如停一停諗一諗

唔洗問啦下話 poly梗係勁過speed啦 一個正牌學位一個野雞